85分鐘重注冇入球 俾蝗馬一腳踢走=.=

點解臨完場都要入波，仲要咁靚

圖？？